［巴入］如果你哋真係想溝一個女仔或者覺得對方ok嘅會點？

冇

吊鹽水
你話呢

暫時未有

未撻着 但有興趣

藍tick完 唔會搵返你應該冇乜興趣
唔hea覆可以純粹係禮貌

你上咗心，佢成功咗啦

其實最好係睇現場反應
msg估估下好難估

要睇內容同背景

條友覺得你煩但又唔好意思話你
rip

要知多D資料 例如佢鍾意咩類型,或者受邊款

同埋唔好一黎就投晒降任佢屌咁

大家互了下先

冇主動其實就代表未有feel
幾毒摺嘅仔 對你有興點都會r下水吹

佢未見過你咪約囉
一係得閒得濟攝時間

又唔一定
如果你唔鍾意個女仔圈子嘅其他人
真係可以唔會理佢

搵過個
咪嘥時間

對你有興趣就唔會藍tick你
真心

即係個男仔就算對你有興趣，可以因為唔鍾意你啲FD而唔搵你

但你嘅case應該唔關事

不過要多啲details
有時我都會試下已讀睇下對方會唔會揾返自己

女追男

如果你200磅就真係追座山

藍TICK唔代表咩

可能爆忙覆唔到唔出奇

學樓上巴打話想去咩地方或者想睇咩戲想食咩野

睇下佢會唔會上心

旁敲側擊

例如SD女女圖俾佢問佢呢個靚唔靚之類

逗多幾下慢慢摸下底

我見大把只要唔係200磅/柒到喊都會有人追
佢肯約你出嚟就肯定你至少唔係柒到喊

我之前都類似 不過倒轉我係男對方係女
介唔介意 俾你同佢既代號我
我幫你起支卦睇下有無機會?

hugo1991

我唔係上嚟討論極端例子
一個男仔唔愛你又唔代表啲乜嘅

WTF HUGO1991

你收佢皮然後重新出發

Hi 女學霸

最緊要唔好一蹶不振就得

見過幾次啫
sad返一兩日就無事啦

要相信自己可以move forward

職業係咪兒子？

如果可以一次就得
你可以買六合彩

主動啲

人哋拍唔拍唔重要啦
搵到鍾意嘅最重要

人生重有咁長

其實溝女嘅原則係要「吸引」到佢
你可能條件唔啱佢掛

不過你可以試下keep住同佢日日wts一個月
然後突然唔搵佢 睇下佢會唔會搵返你

有少少唔同意樓上巴打講 "藍tick 100%=收皮"
me有時同女仔wtsapp(少少好感)到咁上下, 覺得佢開始hea hea地就會準備收皮, 通常佢sd多一,兩個sticker我就藍tick佢, 廢事為講而講

可以試下約行山?當你行3個鐘就已經有好多機會講野藉口黎架姐

利申大毒撚, 唔諗住追, 冇做過d咩進取行為(身體接觸之類)

可能聽日有新對象

藉口黎架姐, 醉翁之意不在酒

係嫁不過如果人地不斷已讀你 你都無謂再煩住人地

出現新對象嘅地方好多時都好意想不到

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

你已經露左底牌 依家優勢係佢果邊 睇住你黎食

唔是sheshe

樓主請pin求解答

利申: 對佢有興趣

咁你就主動啲啦

pin 左先

冇絲打入呢個Post

好難透過你尼幾句黎話佢對你有冇興趣
因為佢可能本身性格對所有人都係咁
都可能佢本身唔係咁
但對你興趣先咁做
你同佢傾你最了解佢
你覺得佢性格係邊方面
咁你就會有答案
btw如果個答案係唔好既
都唔好咁快放棄
最緊要自己唔好後悔
起碼佢仲肯覆你

如果係我會好想好想搵個女仔囉
但係好怕煩到人

覺得條友應該係膠

咁可能你唔夠港女

男人比較賤，鍾意做兵同狗

所以咁多位巴打已經解答咗我
就係佢對我冇興趣

巴打好有經驗喎

你想聽？

我叫拍過幾次拖咁囉

又唔敢講好有經驗

可以分享下既
如果你有興趣/想聽

都想知下

好多人都叫yoyo 喎
係邊個app識?

咁真係哭𠹌咗

你想知d咩呢？
答到你既話就答啦
連登就唔全講啦

怕自爆

鍾意做兵詳情

應該咁講，願意做兵果d真係好撚有問題，送都唔要啦？

好人好姐點會願意做兵，送錢俾人洗喎，傻仔咩？
女朋友就話啫？

正確d講，d女特登令到條仔覺得自己有機，但其實條女當條仔係兵，係飯票，同提款機

基本上有人想當我係兵我都唔會睬佢，幫人養老婆，呢d咁既行為真係難以用筆墨形容

咁啫係巴打以前拍過幾次拖嘅經驗都冇做兵？
但係點解話啲仔鍾意港女？

又要威又要戴頭盔…囉

對佢地黎講好撚膚淺
唔計收兵果d
對於男人黎講，第一眼一定係樣
港女識扮靚，扮到好有生活品味

d仔食到佢地，會有一種優越感
然後d港女果種生活品味係咩？用錢黎堆出黎
條女哂個冧，乖乖奉上

所以佢地特別鍾意港女

如果唔係拍過幾次拖，我諗我可能都會樣行先
但認真講，你叫我忍一日半日無所謂

日日放工返到黎仲要忍條八婆港女點忍

咁真係冇了
唔係港女
亦都扮唔到港女
等天收
巴打啲ex係點樣嘅？

咩叫係點樣？

港女？ 乖女？ 成熟？

第一個俾我調教到好賣肉？
即係初戀果個

跟住果d都係乖女

當然ex就乖女

Ex與ex之間都遇過唔同類型既女仔
唔駛問，都遇過港女

巴打老江湖

邊有，每個ex都有一齊幾年
每段感情我都係以結婚為前提

每段之間隔咗最長半年時間
所以先有機會同唔同女仔交手…

我仲好後生，人生一半都未過

果d女仔其實都係叫做傾下計，未一齊過
唔傾下真係唔知佢係人係鬼
仲有遇過各種援交，美容，保險，投資，點卡…

同佢扑野囉

純粹係唔知點覆，要諗下先
或啫太快覆會覺得chur

禮貌覆返你

睇情況,可能係
1.諗唔到點覆又唔想HEA覆打個EMOJI敷洐你
2.忙緊唔得閒覆
3.有其他事想做,一直覆你自己會做唔到其他嘢
4.純粹禮貌上覆
5.對方都覆得慢,怕自己覆太快令對方覺得好CHUR

1就應該唔係，因為對方唔會齋send emoji覆我。
2/3，對方多數忙完先睇我whatsapp所以對方忙反而直接唔click入去睇。
4我都有諗過。
5我多數10幾分鐘後就覆
屌，好亂呀！

睇好果面，起碼你慳左時間。

Ok啦，
可能真係忙，
我試過遇到成個星期唔覆

約出嚟一嘢拖落去咪知囉

已經有巴打中伏

話說我同左個女仔表白

照下鏡先

女追男隔層紗

樓主幾高幾重幾歲先

係app識得
對方同時都大把女傾緊啦
你咪做住水泡先

呢句害死唔少人

豬西肥婆一樣有仔拖, 驚乜

有圖有真相

app識都咁上心等睇俾人呃蝦條

真

好彩冇比人呃蝦條

屌你咩

你都屌唔到我

下世小心啲

又想嚇我

講事實啫

屌你

你小心D

今世小心啲

真
好番D未

我可以答妳佢想睇定啲先，熟左就會覆得頻

未

收你做兵

灌醉佢, 帶佢上房任我魚肉

你係覺得可以就你主動去馬
無人估到玩咁大有個武肺整停全世界

一定會主動約個女仔出黎見面

再嘈灌醉埋你吖嗱